中大要散要大量和理非掩護

中大有專車出沙田 同時黑警就可以係沙田搜捕/跟縱
要大量和理非戴口罩揹大背囊係沙田周圍去等手足可以混入走
個背囊要裝大量唔危險但瑣碎嘢 好似衫褲 書 紙
包中包 袋中袋
拖長黑警搜袋時間
掩護前線手足離開

緊急 要上熱門

快 幫手一齊推

推 街坊

冇裝就走到啦

佢地肯走？

推 一齊走

另類圍魏救趙

唔好BLACK BLOK 街坊食宵裝好啦

都話唔散咯屌

大埔公路封左

要走就棄裝走啦

就算唔係所有人散但有手足走緊都要掩護

搜唔到都可以跟縱

大家幫一幫手

不推文
不散

未上熱門

推